\subsection{Kryteria mieszane}

\input{tables/pcn_9_L_100000_R_10000_10_5_4_table}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{plots/pcn_9_L_100000_R_10000_10_5_4_hist.pdf}
	\caption{Rozkład nieliniowości wygenerowanych FRM.}
	\label{fig:pcn_9_L_100000_R_10000_10_5_4_hist}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{plots/pcn_9_L_100000_R_10000_10_5_4_scatter.png}
	\caption{Wartość \(\rho\) Spearmana i \(\tau\) Kendalla w zależności od nieliniowości FRM.}
	\label{fig:pcn_9_L_100000_R_10000_10_5_4_scatter}
\end{figure}

Na rysunku \ref{fig:pcn_9_L_100000_R_10000_10_5_4_scatter} można zaobserwować pogarszające się wartości obu współczynników dla metody AHP i TOPSIS wraz ze wzrostem nieliniowości rozmytego modelu referencyjnego. Jest to spowodowane tym, że metody AHP i TOPSIS zakładają dla każdego kryterium, że jest ono typu zysk lub typu koszt. Metoda COMET nie wymaga takich założeń dlatego jej wyniki nie pogarszają się wraz ze wzrostem nieliniowości.